Big4 reject offer

有冇Ching 試過簽完contract 之後reject?
係咪要跟terminate notice period?

第一次返工？ 跟勞工法例不嬲第一個禮拜唔撈唔使通知期

即走